[重要] 正虎人員今日遊行必定再生事端，大家務必用一切方法控制情緒，留下青山

既然決定和平遊行，就請大家互相照應﹑看顧
有必要就拍片！過程必定再有正虎人員生事端，大家務必克制，以拍片﹑勸阻等方式處理。

阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人

我無嘢講 (堅定不移)

過程拍下